如我不能共你相愛 只因爆炸

有冇人知咩歌